會買#361703 「楊明鳩鳩 」出bam 圖，請ban

請問這裡有沒有管理員